女孩Jes介紹自己有六個人格，講到一半突然轉變人格

佢啲人格唔會成長，仲有媽媽角色照顧其他人格，但個個都相處得好好，有冇巴打人格分裂多過佢

師兄之前衰咩

？

我好唔想返工 但返咗工 算唔算係其中一種

Attention Whore